想養貓嘅入嚟！

小妹有小貓兩隻 黃白喵
爸爸係美短 媽媽係唐喵
貓仔未夠兩個月 已經好大食
成日搶媽媽啲罐罐 食都食窮我
雖然又大食 又貪玩 但真係好得意㗎
屋企又有狗又有貓 養唔到咁多 好唔捨得
希望有心人可以錫到佢燶
爸爸有次吸入左不明物體就過左身⋯
我相信生到佢地全部都咁黃 主人都要咁上下黃先得！
有意留tg 重點一定要有貓窗！
唔講咁多 有圖救老母！

自推十連！

2

3

4

推，好得意

5

6

7

Beepepe

男仔定女仔？

8

屌 好可愛
但已經有兩隻

有朋友話第一隻好似李榮浩

無睇錯應該一仔一女

推！

一返到屋企見到四隻喵b沖出嚟個吓
心都暖哂 好唔捨得

9

十十十十十十十

自己養啦

屌...好想要

咁仲有2隻自己養？

我自己養兩隻呀 家母話屋企太多隻野

好cutecute

鳴 唔再養貓睇下相算～

細貓點養

另外個幾隻 有冇相

Ps 屋企養緊1隻。有貓袋 貓窗

boomcho

想養貓 一直等緊

@themostsorB
依家養緊一隻想睇下有冇多個機會

係呀！拎走哂佢啲仔女好似好慘

貓仔

搞錯 熔化唔到伯友？

衝出黎接門個下好正

爸爸rip

Hugorz
岩岩裝咗貓網準備領養：）

屌好撚想養多隻陪下我個仔但好驚老母唔比

有隻三個幾月大既藍白英短仔
想幫佢搵個女伴一起長大

Tg: smilefrog

好打耳
啱啱先領養咗隻幾個月大, 又係食窮我

想做佢奴才
家有裝窗網，可家訪
已有一隻2歲貓女
tg: habs522

想養 但屋企有一隻狗
都係留返俾其他有貓貓嘅巴絲

想問下有無人屋企有狗成功喺機構領養到貓貓？ 係咪好難？我有養貓嘅經驗

想...有乜要求

好可愛 希望佢地幸福長大

想養

tg: LittleKittySxxt

新手
有喂開街貓
可唔可以俾個機會我做貓奴

自己養啦
，命根來的
冇一個人比你更愛佢地

你會唔會比人拎走哂你啲仔女
好慘架，

溶咗好耐 由一開始接受唔到 而家成日幫人暫養貓狗

Lm

屋企有兩隻五歲貓貓 好鍾意識新朋友
最近想養多兩隻bb同佢地玩
有窗網
tg ifuseekay

Hi 阻阻大家 有興趣join個貓奴group交流下

樓主俾晒人未

貓貓係咪都已經有人領養咗？
好得意

有人接左未???

想養，有一隻異短仔，四個月大
Tg: himurafuji

有窗網有養過貓求PM

估唔到咁多人想養 而家得番一隻

絲打可唔可以TG小弟?
TG: SunnyYNWA

有意 係新手裝緊網
tg: undertheblossom